# Instalador automatizado do Expresso


Há duas versões do instalador automatizado do Expresso:

A primeira, foi testada em um Debian 7.11. 

A segunda, foi testada em um Ubuntu 16.04.

Basta executar o script shell em uma máquina com acesso a internet que ao final da instalação é disponibilizado um Expresso com alguns usuários pré-configurados habilitados a logar na aplicação.

## Modo de usar

Baixe o release de acordo com seu sistema operacional:

[1.0.0 - Debian 7.11](https://github.com/fgsl/expresso-v3/releases/tag/1.0.0)

[2.0.0 - Ubuntu 16.04](https://github.com/fgsl/expresso-v3/releases/tag/2.0.0)

Descompacto o arquivo para /root/expresso-v3

Executo o instalador com o comando :~# /root/expresso-v3/install.sh

Será solicitado o nome do cliente, o dominio, e uma senha.

Ao final da instalação é esperado ter um usuário expresso-admin@dominio como administrador, um usuário testador@dominio como usuário normal e uma listaexemplo@dominio de testes já disponibilizados.
